現今三大力架傳奇，黑b 2nb 史達0

博格巴

系

盧卡古呢